唔知點同女朋友行落去

我哋一齊咗八個月
期間好多爭執
好多次因為咁講分手 (大家都有試過，不過多數佢講)
但大家下咗啖氣之後又會搵返大家道歉
如是者就過咗七個月
其間有幾次大炒都有諗過「可能真係大家唔夾」
但因為真係好愛佢
而佢其實平時都對我好好
為我付出好多
所以堅持行落去
但因為佢去exchange一個月
唔知係咪佢太掛住我
佢開始因為啲細微位發脾氣
去一個月有2/3時間都嘈緊
大家都覺得心很累
之後又再次提出分手
雖然今次佢搵返我
話好想一齊落去
但唔知點解我今次真係覺得心好攰好淡
我好清楚知我仲愛佢掛住佢
但係我唔知點行落去
感覺上之後都係會咁無限輪迴
段感情已經變咗質
有冇巴絲明白

分手啦

拖得越耐分得越痛，但唔夾大家一齊又會好辛苦

要分就趁早分，投入太多先分會好傷

我同你同情況
好後悔拖左6年先做決定
當你第日一諗到結左婚日日對住都係鬧交
就奶野

講下因乜時罵交啦柒頭

事

其實如果問題無改善既話，翻撻幾多次都係同樣結果

分開或者係你地最佳既答案

我明,我同你一樣,拍咗4 個月,大家係鍾意大家,成日因為小事嘈,多數佢嘈,大姨媽探佢嗰幾日必嘈,上星期佢講分手,我話好,就咁算,點知前日佢又揾返我

女人好撚煩,一個都夠煩,我唔明點解有人可以溝幾條女

利伸:條女溝我

其實我哋都坐低傾過
但之後又係重複發生
心很累

乜都會嘈
可能係呷醋
可能係價值觀問題
可能係大家期望唔同

你真係仲愛佢既
你自然會想方設法去磨合去遷就
唔好等到完全失去先後悔
一世人流流長 總會搵到適合你地相處既方式既

[/*]

呢幾點足夠另大家分開

我而家都係一樣，
不時就因為啲小事而嘈（佢開波先）
例如我突然有一下覺得煩，態度差咗啲，
又或者我有時遲到咗5，10分鐘（幾個月先一次，平時都係準時）
佢就會捉住呢啲野嚟怒話我，冷嘲熱諷，
自問對佢好好，港女語錄好男友啲point好多都有做，
但結果就係成日嘈，有時真係好心淡

你自己分完手唔好隨便勸人分手啦

都係想佢早日解脫姐 有錯咩

照你講法無一對情侶會分手

唉好迷茫

拖得愈耐 仲傷
早日解脫未嘗一件壞事

即係呢個月鬧交都係因為你女朋友發脾氣而引起？

我同我條女都一9樣
但我覺得只要雙方仲愛大家
無出軌無第三者就唔應該咁易放棄
你今日放棄咗條女
到下個終於識點對佢好
你有機會從此失去佢 後悔一世
唔好聽兒登仔講咩分手仲好
好多都係抱住食花生心態
我同條女就係堅持為對方改
宜家一齊得好開心

抵你俾女飛啦

一齊得咁辛苦， 轉做sp 算啦

其實係架 除非真係有第三者
又或者出軌呢類既情況
你肯定下一個搵到既會係完美符合你所有要求既人？
定又係好似而家咁 一有唔符合自己要求就放棄一段關係？
咁樣你只會沒完沒了
一直loop認識熟識相愛分開
有問題既野係要修補 唔係更換

以為自己開左post

同我一樣，不過分手了
老實說我好後悔無挽留。
你盡力去試吧

其實d女人個腦唔知咩構造,成日揾野發皮氣

lm

好多時因為佢太掛住我所以發咗脾氣
有時因為我無乜安全感驚佢同其他仔有乜來往所以質疑佢
佢就會因為覺得我唔信所以發脾氣

你啱嘅
不過依家嗰問題係感覺失了蹤

巴打點解後悔

話改就改到咩
講就話改行動照舊
嘈到次次都拆天
年半了

失去才知重要

唔好咁易放棄啦

仲有機會既真係唔好輕易放棄
會後悔

手已分
睇嚟無得返轉頭

你提出?

同男友一齊三年幾 每幾日一小吵 每個月一大吵 我知佢好攰但又無講分手 拖住我唔知做乜鳩

巴打有無試下去搵條女好聲好氣傾過？
你話佢今次主動搵番你話重想一齊
你有心的話應該重可以行落去？
定條女想收你兵
啲女一去exchange就會出軌

可以咁講
佢都同意咗

我信佢無出軌
但佢去到嗰邊就好敏感好驚無咗我
所以因為咁嘈好多

噤其實好難得
Exchange噤多誘惑無乜邊個噤好定力
你條女都重噤痴你身
證明都係好女仔同真心愛你ge
佢係咪想你哄？
巴打你自問重有幾愛佢先
重愛ge 信我 真係唔好放棄
搵多佢一次
否則怕你後悔一世

佢話俾多一星期大家
但如果最後唔work
我覺得會仲hurt

俾多一星期大家乜？冷靜吓？

嘗試一齊返

呢啲就係磨合期
過唔過到就視乎大家嘅愛喇

唔夾， 係因為你哋冇嘗試去為對方改變

其實好多問題一開始就知